De collega van delicatesse Mr. Stryver die zijn geest dat grootmoedige toekenning van geluk op de Arts's dochter, vastbesloten om haar geluk gekend om haar voordat hij de stad voor de lange vakantie.
